\begin{question}[section=0,subtitle={},difficulty=,quantity=,type=exm,tags={}]
  Was ist der Unterschied zwischen der Deklaration und Definition einer Variable?
\end{question}
\begin{solution}
Unter der Deklaration einer Variable versteht man das Bekanntmachen ihres Namens und ihres Typs.
Nur externe globale Variablen können deklariert werden.
Variablen anderer Arten von Speicherklassen können nur definiert werden.
Der Unterschied der Definition gegenüber der Deklaration ist, dass Speicher für die Variable erzeugt wird.
\end{solution}
